楊明再度捲入醉駕風波導致形象插水 被飛出TVB新劇無緣與湯洛雯演情侶

TVB藝人楊明曾有醉駕前科，今年8月又再次捲入醉駕風波，更因拒絕做酒精測試而被捕，導致形象大插水。據悉由於楊明負面新聞纏身，有報道指TVB監製打算抽起他本來有份演出的新劇《郭家無難事》角色。

楊明因醉駕而形象大插水，更因此被飛出新劇《郭家無難事》，無緣與湯洛雯等演員合作。據悉劇集將於9月開拍，本來打算由靚湯及楊明飾演一對情侶，而且兩人戲份頗重。此外，同劇更有馬德鐘及鮑起靜兩位視帝級及影后級人馬。

有報道指，由於楊明在有前科的情況下官司纏身，TVB擔心其負面形象會連累劇集。加上楊明的官司充滿未知數，劇組為顧全大局決定另覓男主角。另外，楊明女友莊思明愛郎心切，有傳她決定找有「金牙大狀」之稱的契爺清洪出手幫楊明打官司。

據悉，TVB屬意蕭正楠頂替出演，不過有消息指他擔心拍完《一笑渡凡間》再與湯洛雯合作會缺乏新鮮感，仍在考慮中。除了蕭正楠，洪永城及何廣沛都是公司考慮人選之一。

得返果幾個人拍劇
不如學陳啟泰一個人分飾十個角色
自己做曬咪得

鮑起靜

喺水底點插水

國家無難事

TVB

特登搵埋警察克星清洪

十啟泰

返支那啦中国狗

Condom

插落地核

老實講
就算比你打甩都冇用
係人都知咩事

馬德鐘及鮑起靜
是咪做兩公婆

飲多2盅燉湯無事

本身都係水底

藍絲撐警狗過冷河一排又出返黎

黃絲又不嬲唔睇佢
藍絲咩事都撐佢
其實無乜影響

搵清洪出馬
可以叫佢軟飯王

其實可以揾佢演休班警

可以專心飲撚到湯
羨慕

形象有起過咩

下半世都要攬住啲燉湯

大灣區仲有冇戲開？

除了蕭正楠，洪永城及何廣沛都是公司考慮人選之一。

CCTVB無人揀嗱?

tvb出賣撐警英雄 無恥

我要杯葛tvb
罷睇tvb

佢本身有撚形象咩?
撐警就無損形象
醉駕就導致形象大插水…？

蜀中無大將 湯洛雯呢啲貨色都成日有得做女一 執柒咗佢算啦 好撚醜

開燉湯店果然燉嘢係叻啲啊
燉埋自己冬菇

好提意喎

劇情：
休班警醉駕後撞死人
然後毀屍滅跡
從此走上魔警之路
及後吸毒非禮強姦打劫殺人咩都做齊
結果：香港重光，楊SIR被神獸制裁，最後送上斷頭台。

以後可以做返二打六配角，可喜可賀，可喜可賀

收視低點算

醉駕都要搵清洪打

係都搵棋靈王同鮑姐做兩公婆啦

一定唔會收視低，而家做收視數據統計既係大陸公司黎

楊明常歡笑 酒駕眼淚掉
藍營懷希望 tvb會照

郭家終於有任務？

打得甩仲衰，觀眾一世都無可能原諒佢。
反而判有罪仲有少少機會返身

水底尼馬

楊明不了

咁就88

打甩佢下次炒落山

咁嘅樣做男主角 幫手倒米
極支持佢做男主角

郭家唔需要你

又記返起個PO

返去煲湯啦

洗撚咩
咁多人脈咪搵件狗高層 召喚在場幾隻狗 上庭話冇酒味 扶佢上白車因為佢冇反應 得唔到本人同意做酒精呼氣
再搵件社工寫返個報告
個官識做啲咪判社會服務令 判佢十幾廿粒鐘就收工大團圓結局啦
洗撚搵清洪咩
教撚埋你呀 咁柒蠢

梗係返去奶西啦
條女都飛埋佢既話價值<0

可能班狗都唔保佢呢
Condom 黎咋

之前咪有套垃圾戲嘅
仲上唔上

咁都要出動清洪

梗係要找清洪啦
斷到咁撚正

套劇班後備球員，完全話你聽咩叫

蜀中無大將

棋靈王：

諗起佢果區議員整張BANNER對住佢間鋪真係笑死

馬德鐘 鮑起靜
藍絲認證

下 點會
CCTVB話楊明頭暈咋嘛

棋靈王先係同鮑姐做兩公婆

Cctvb 搵藍屍睇飽佢啦

棋靈王巴召喚

關我撚事咩
睇都唔會睇

棋靈王出黎講兩句啦

女角的話依家tvb只有李佳芯會吸引到我

搵三字經做囉

蕭正楠成撚日黐住三字經，當佢係藍屍。

佢唔係一向都沒形象咩

TVB夠膽飛起楊明，可以叫689狙擊無綫了。

唔怕啦
tvb本身都無乜形象可言 驚咩
要撐就撐到底！

大把支那廢老同藍屍支持啦

清洪係咪身有屎認證